兄弟爬山，應互相配合

8.5 檢討

罷工、不合作運動、衝擊各區警署放在同一天進行，令罷工失去本應有的意義及傳播效果，甚至有少許被出賣的感覺。